覺唔覺Donki吹大左？？

新屎坑先咁多人去

係呀係呀
我係鐘意去 點樣？

都新左成年

Don don donki

這popo感染

日式散貨場 不過我鍾意

壽司有三文魚

又想逢紅必反？